是日黃店推介 再比樣功課大家做

係觀塘搵到間叫大湯家

Check 左和理eat 話係黃

叫左個52lunch set

有湯有蒸飯

個湯仲要有好多款

我簡左椰子雞湯 正到爆

蒸飯無咩驚喜 正常水準 ，但個湯勁正

最後鼓勵大家去黃店打卡post 上Facebook ig 連登

希望做成一個熱潮

愈多人做 就愈多人去黃店幫襯